飲食界tips 一問

成日出街食飯都會遇到d幾好ga待應，埋單時都想俾10 蚊20 蚊tips
想問下d tips 係咪真係佢地袋？定都係益老闆
同埋信用卡俾tips 又點呢？